世界第三次世界大戰就嚟到

日本同韓國反面
中美貿易戰有預感中國經濟就快玩完
到時候攬炒
香港地運快完
宜家移民都冇用

我好後悔沙士無買到樓，講西咩

怕毛咩，，我地香港人帶強力激光炮

日本韓國都係美國條𡃁點分邊邊打邊邊